
                      Kristen Stewart, esa chica que pone la misma cara sea un drama o una comedia. Esa fue la razón por la que empecé a ver la película. Me declaro fan de ella. Sí, lo sé, no tengo perdón, pero es que en esta película no está tan mal y la verdad, si sois bohemios, hipsters o como os defináis os gustará dicho film. Tranquilo, reflexivo, no esperéis una película con escenas trepidentes pues "Viaje a Sils Maria" es una película llana que se centra en las emociones y en la búsqueda de uno mismo. Totalmente recomendable
        
            